今晚我中出哥要熱刺超高水

曼城八強係時候執包伏走人

高佬孫一個都夠打成隊鏝啦

曼城呢隊閪波應該係英超輸盤王
我唔信咁大路會開低水派錢

撐熱刺入四強

又中啊

一球球半，仲收緊半格

老孫好波

非常好，咁快反cup

冇買到熱

打緊籃球?

痴鳩線
12分鐘已經2比2

買少少和其他客其他過下手癮先，趁仲有15倍

有無link睇